====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est vraisemblable qu ' elle ne sera d ' abord qu ' une juxtaposition de quartiers construits successivement avec leurs équipements résidentiels , les uns au voisinage du futur centre de la ville , les autres plus loin .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

